# Translation of cmfeditions.pot to Chinese
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CMFEditions\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-30 06:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-06 09:15+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: cmfeditions\n"

#: CMFEditions/browser/policies.py:63
msgid "${title} has been reverted to revision ${version}."
msgstr "${title} 已被恢复为版本 ${version}。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:289
msgid "Added files"
msgstr ""

#: CMFEditions/profiles.zcml:13
msgid "CMFEditions"
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:265
msgid "Changed files"
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:73
msgid "Current revision"
msgstr ""

#: CMFEditions/profiles.zcml:13
msgid "Extension profile for default CMFEditions setup."
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:107
msgid "First revision"
msgstr "最早版本"

#: CMFEditions/browser/views.py:33
msgid "Initial revision"
msgstr "最初版本"

#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:312
msgid "Preview is not available."
msgstr "预览无效"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:280
msgid "Removed files"
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/policies.py:46
msgid "Reverted to revision ${version}"
msgstr "恢复到版本 ${version}"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:139
msgid "Second revision"
msgstr "第二版本"

#. Default: "Show differences"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:167
msgid "Show differences"
msgstr "显示不同"

#: CMFEditions/browser/policies.py:55
msgid "The most current revision of the file could not be saved before reverting because the file is too large."
msgstr "文件的最近版本在恢复前不能保存因为文件太大。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:155
msgid "There are no changes between the selected revisions."
msgstr "所选择版本间没有更改。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:244
msgid "This field has no code difference view."
msgstr ""

#. Default: "This field has no inline difference view."
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:211
msgid "This field has no inline difference view."
msgstr "该字段没有内联的差异视图（difference view）。"

#: CMFEditions/browser/views.py:62
msgid "Versioning for this file has been disabled because it is too large"
msgstr "由于文件太大，该文件的版本控制已取消"

#. Default: "as code"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:192
msgid "as code"
msgstr "作为代码"

#. Default: "Save as new revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:255
msgid "button_save_as_new_version"
msgstr "保存为新的版本"

#. Default: "At any moment you can save the content you just edited as a new revision. Enter below a comment to identify the version and hit the \"Save as new revision\" button."
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:243
msgid "help_versioncomment"
msgstr "在任何时刻您可以保存您刚编辑的内容作为一个新版本。在下方输入一段评注以确定版本并点击“保存为新版本”按钮。"

#. Default: "inline"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:180
msgid "inline"
msgstr "在线"

#. Default: "Click here to get the file"
#: CMFEditions/browser/templates/version_file_view.pt:35
msgid "label_click_to_get_file"
msgstr "点击这儿获取文件"

#. Default: "Compare to current revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:172
msgid "label_compare_current"
msgstr "和当前修订比较"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:183
msgid "label_compare_previous"
msgstr "和前一次修订比较"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:111
msgid "label_compare_to_previous_revision"
msgstr "和前一次修订比较"

#. Default: "Compare to revision ${version_id}"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:107
msgid "label_compare_to_revision"
msgstr "和版本为 ${version_id} 的修订比较"

#. Default: "Current"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:88
msgid "label_current"
msgstr "当前"

#. Default: "(+) Added"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:18
msgid "label_diff_added"
msgstr "(+)已添加"

#. Default: "Changed"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:24
msgid "label_diff_changed"
msgstr "已更改"

#. Default: "(-) Deleted"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:21
msgid "label_diff_deleted"
msgstr "(-)已删除"

#. Default: "Legend"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:15
msgid "label_diff_legend"
msgstr "图例"

#. Default: "Tag Added"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:27
msgid "label_diff_tag_added"
msgstr "标签已添加"

#. Default: "Tag Deleted"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:30
msgid "label_diff_tag_deleted"
msgstr "标签已删除"

#. Default: "File type"
#: CMFEditions/browser/templates/version_file_view.pt:64
msgid "label_file_type"
msgstr "文件类型"

#. Default: "${version} (${date})"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:103
msgid "label_history_version"
msgstr "${version} (${date})"

#. Default: "modifications from revision ${version_id}"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:84
msgid "label_modifications_from_revision"
msgstr "从版本为 ${version_id} 的修订中修改"

#. Default: "New version"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:239
msgid "label_newversion"
msgstr "新版本"

#. Default: "Preview of Revision ${version_id}"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:272
msgid "label_preview_version"
msgstr "预览 ${version_id} 版本"

#. Default: "(jump down)"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:148
msgid "label_preview_version_below"
msgstr "（跳下）"

#. Default: "(preview)"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:140
msgid "label_preview_version_link"
msgstr "（预览）"

#. Default: "(previously reverted)"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:88
msgid "label_previously_reverted"
msgstr "前一次回退"

#. Default: "Revert to this revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:212
msgid "label_revert"
msgstr "回退到这个版本"

#. Default: "Update"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:146
msgid "label_update"
msgstr "更新"

#. Default: "Revisions"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:78
msgid "legend_revisions"
msgstr "版本"

#. Default: "Actions"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:56
msgid "listingheader_actions"
msgstr "操作"

#. Default: "Comment"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:55
msgid "listingheader_comment"
msgstr "评注"

#. Default: "Date and Time"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:54
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和时间"

#. Default: "Revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:52
msgid "listingheader_key"
msgstr "版本"

#. Default: "Performed by"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:53
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "执行人"

#. Default: "(No file has been uploaded yet)"
#: CMFEditions/browser/templates/version_file_view.pt:43
msgid "no_file_uploaded"
msgstr "（目前没有上传文件）"

#. Default: "This object has no revision information."
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:60
msgid "no_history"
msgstr "该对象没有版本信息。"

#: CMFEditions/browser/diff.py:31
msgid "version ${version}"
msgstr "版本 ${version}"

#. Default: "Revisions of \"${title}\""
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:32
msgid "versions_of_title"
msgstr "“${title}” 的版本"
